接受唔到男仔點樣既身型？

太肥？太矮？太瘦？寒背？如果矮+排骨有冇人接受到？